(日韓大戰)兩件十六歲囡囡，邊件正啲？

㗎妹

泡菜：

日本妹 ：
韓國妹：

我條女阿喜正d

泡啦 架妹輸果2粒墨屎

日本求其揾件都揪贏泡菜

日贏

架妹個樣幾老

真

架妹

㗎妹
T寶櫻花line

2個都唔掂

岩本蓮加屌打

波都冇點揀

山下美月屌打

一嚟就出真 讓下人哋啦

長江後浪推前浪

真妹尾到

成面墨屎樣衰到

山本美月屌打

筒井屌打幾十個街口

禾咩

哦呢囉唷咩

咩咩

梗係禾咩

珠美屌打both

泡菜世界第一

黒見明香屌打

邊件有得比我屌就邊件正啲

不能同意更多

真b屌打

好過人造人一陣膠味

真真完勝

係都拎yoda出嚟啦

韓妹重妝 其實佢都可能有

一兩粒叫成面...

禾真贏到見唔到車尾燈

Both

兩個都唔揀

Yoda 天下第一

架妹屌打喎

屌 啲人妒忌

架妹2粒墨畫龍點睛，正撚到

名呢屌 ig呢屌

架妹

泡妹

筒井 あやめ

咪搞笑啦

我全都要

韓國妹咁撚樣衰邊有得比呀

個㗎妹好柒

thx

筒井係幾qq

架妹個氣質好鄰家好pure

正評 上一頁

拉 有正經POST 重要D

唸起塊banner不了

牙真副波地唔差咖...係棚哨牙比較趕客囉....
今次我都揀日本妹嚟J...

韓妹真係16?冇咗青春感覺

個2粒墨先係加分位wor

16碎 日本嘅話建議以F奶澤口愛華出戰, 或田中美久

兩個都想衰十一..

一邊人造一邊天然，咁梗係人造比較靚但營養價值低

14歲橋本環奈屌打

牙真屌打

架妹d 墨屎多撚到

筒井有波

筒井屌打

咁應該冇一件正

最憎韓妹 日本妹最正

你又知日本妹一定係天然? 個女你生?

咁你地又知64死啲人係共產黨指使人殺嘅?你地有份參與架?
有啲野就唔洗畫公仔畫出腸嘅

成個post得巴打做到嘢

好似六四咁有晒相有晒片咁好難話無發生過
但係有無事實根據話所有韓妹有整容同所有日本妹都係天然先?
你可以質疑既 而呢個質疑都係合理 就睇你點樣證明你呢個質疑係真

有相有片, 咁證明到啲咩?你邊隻眼見到係共產黨指使呀,你又點證明班殺手係共產黨啲人

如果有相有片都唔能夠證明到事實
咁法庭既意義都唔存在 好多案都無得審
個時有晒坦克 講到話要戒嚴既係共產黨 呢個就係事實

其實都係想巴打理性看待姐 唔係反日唔係話串你

山本蓮加屌打

早川聖來屌打

山下智久屌打

山下奉文屌打

係
我覺得㗎妹似人造

吓哨牙先係賣點

wtf??

又撩交嗌

日木隊贏幾條街，睇吓觀眾嘅反應就知

完全唔同feel好難比較

哩個㗎妹第三張淡妝好天然 好似港妹

泡菜妹好嘈，有聲

日本代表主打初戀情人feel，初戀喎！連孔子和耶穌都講過：「初戀無限美」啦！係咩？係呀！

卸妝啦屌你老母

ayame冇得輸

唔撚識野

雲雀巴

日軍大勝

乃軍全面進場

唔知以為入左乃post

Ching talk good!

係馬po以外都見到覓腸

日本妹啦 洗乜揀呀

泡菜留返比樓主

ok. 識投了

覓腸好人屎

出現大量自稱係牙咩老公既痴線佬

韓妹全部整容怪，你屌埋我果份

幫日本拉票

ayame正到

唔撚洗諗一家係牙咩

十六歲識揀一定揀岩本蓮加

小朋友才做選擇

Sorry 我小朋友單推蓮加

日本妹最正

係連登問呢個問題, 你覺得可以有咩答案?

與田佑希世界第一啦
更加唔洗講あすか
齋藤飛鳥宇宙第一

面果粒ok
頸果粒好唔掂

不過西野七瀨古往今來加上多維空間宇宙第一喎

咁你話我知香港法庭嘅存在意義.
就算唔撚講香港, 有邊一單官司唔撚係鬥錢多鬥輿論, 大撚把啦, 自己上youtube睇x調查, 你有錢嘅咩專業人士都可以幫你做假口供啦挑, 64又制裁左未, 法庭?食撚屎啦

你講緊生田絵梨花？

你離晒題啵巴打 越扯越遠
講緊韓妹同日本妹。。。
你呢啲言論留番係cctoy

如果係呢兩件, 咁就梗係揀韓妹啦, 你老尾專登擺件樣衰日妹出黎,比撚?

白石麻衣

非常十分認同
西七面前大家都要跪低

太老 唔啱呢個po

6月9日 呢啲咁既po居然上左熱門 屌 拉

個架妹幾得意幾q

深黃 firm

日

你都幾理性㗎喎

留名

日阿sa

我愛真真

樓主呃正評

㗎妹 。

泡菜妹整到對眼目露凶光

頸個粒 面相學黎講係好墨黎
人生順順利利

成日都諗鍾意樓主日本妹嗰啲樣係咪有戀童癖

你拎英妹出黎就話有得撼下啫

負皮支持真妹

食得咁偏? 咁家燕姐果粒加到幾多分?

見到上面直接講到韓國必然人造日本必然天然就笑咗
日本宜家個整型風氣都好重……只不過兩邊既風格唔同

btw宜家呢個年代真係單憑肉眼已經分唔到係咪純天然了

架妹贏對眼
韓妹贏個鼻

一千年後仲有冇 互聯 網